覺唔覺將robot譯做機械人好on9

吸塵機械人，圓形一舊野我叫佢做龜都似過叫人

而家多數robot係工廠還好

第時 robot開始續步取代人手，隨街都會見到 robot，做清潔做保安，修橋補路，無個人型但又要叫做機械人好肉酸

統稱姐

咁以後統稱機械一舊野

咁叫 機械完全取代你呢個廢人 會唔會正確啲…

你唔見鬼佬統稱佢做 robot-man
語言落後就落後啦

叫開露膞

Machine

咁應該叫咩名？

robot以前係解作奴隸

synth